Za pokretanje projekta je potrebno nakon pullovanja sa BitBucketa prvenstveno napraviti bazu. Posle toga treba uneti podatke za pristup bazi i odraditi migracije komandom "php artisan migrate" iz roota projekta. 
U zavisnosti od okruženja, projekat pokrenuti komandom "php artisan serve" takođe iz roota projekta, ili pristupiti preko URL-a do lokacije na kojoj se nalazi projekat.